求救 究竟係邊個提出進化論

:達文西
:達爾文

我明明記得係達文西
但又有人講係達爾文
定係兩個係同一個人

唔好笑呀 過主啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

冇進化論 得演化論

究竟巴菲特同菲比斯邊個先係游泳健將

司令 係達聞西

係曼德拉

曼你老母得拉咩
死都唔肯認自己記錯
面就人哋俾嘅
架就自己攞嚟丟嘅

白痴閪

安徒生定愛迪生發明電燈